{"translation-revision-date":"2024-12-30 11:32:10+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"Select specific users to add to this group.":["V\u00e1lassz felhaszn\u00e1l\u00f3kat a csoporthoz ad\u00e1shoz."],"Select Users":["Felhaszn\u00e1l\u00f3k kiv\u00e1laszt\u00e1sa"]}},"comment":{"reference":"core\/modules\/user-groups\/entries\/settings\/components\/panel-users\/index.js"}}